明天區區開花但人數會唔會唔夠亮麗?

各區十幾萬人好似睇上去唔夠join埋一齊百幾萬咁震撼
不過我諗一定過唔到海...

人人一齊燒黨旗
夠曬亮麗

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

屌仲講人數 你以為人數得既 929會咁咩 人地1330 已經tg啦

仲乜野人數
全世界都知2000000人反送中

同時18區tg好似威啲

我知~
呢啲門面嘢喺國際上有幾好睇咁啫

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突